維園有集會深水埗都有機場都有

點解重要咁重視個人數？

借個地方

鏗鏘集嘅人都話唔係佢地整嘅QR code (雖然有人話好心整個QR code 去redirect 到鏗鏘集個FB, 但是傳下傳下, 唔知有冇人中途換咗)，所以給資料就直接inbox 俾鏗鏘集.